入黎傾下計

岩岩知道左一件好衝擊既事
朋友個男朋友出軌
個對象仲係大家既共同朋友
到底咩心態可以咁樣做？

Sorry for1999

player心態

講就講啦 衝擊
共同老襟

如果大家都共同圈子就明
前兩日仲一齊玩緊
第二日就送上門比人屌
真係唔會諗到發展得咁快